［穿越點名］有無古人穿越左高登劍圍黎到LIHKG?

大家唔會出師未捷身先死吧
革命味成功架